港鐵職員：你班人喺到不合作有咩用

有用！每一件事都有佢嘅價值！

要達到每一個成功，都必然會經歷艱辛和喜悅：
但請緊記鬥奮過後才是勝利。

想當年甘地發起世界歷史上第一個全國性的非暴力反抗運動，又稱非暴力不合作運動。
甘地呼籲以非暴力的不合作手段（例如：不納稅、不入公立學校、不入公職，並多次絕食），抵制英國的統治。
運動使當地的殖民政府近乎癱瘓，迫使英國政府不得不頒布新憲法，讓印度逐漸發展自治體制。

Source: Wikipedia

聽日 7:30 一齊金鐘塔鐵

Sor頭先開台

唔好意思借個位
724金鐘站

唔夠724po上熱門

推

負皮係俾標題黨